# MyFluentCalculator
### Простая реализация калькулятора на основе паттерна Fluent builder.
### Проект состоит из библиотеки классов, содержащей базовый абстрактный класс калькулятора и 2 вида реализации калькулятора, и демонстрационного консольного приложения.